Signal 真係熄咗爐

又要比班藍絲瘋狂恥笑

如何應對藍絲

藍絲都用wow.
佢地都唔係特別buy facebook同whatsapp

被攻擊即有效

除非唔係

回家吧

返去fb page到繼續幫港出聲

屌你其他人send嘢出嚟我就收到，我就send唔到咁撚怪

爆server 唔係應該係人都send唔到收唔到嘅咩

聽講好似and機無事
得ios收皮

用住TG/LINE囉